當奴侵放生習總

歷史會記得你

G20前，雜見金，
G20, 雜侵會，
G20後，金侵會。

枱底做好晒交易。

香港=蘇台德區

佢肯幫=>THX VERY MUCH
佢唔肯=>佢始終係商人, 無義務